收iphone x sliver 64gb

原價加500 即場拆 自用

Up

up

中移動有白色淨機賣